要被逼交DNA就唔會番工 最後幾十萬人什至幾百萬人唔番得工

交出DNA之後番工 唔撚驗無人番工係你政府做成